90s' Whatsapp Group

時移世易 90s' Whatsapp Group 乃 18至22 Whatsapp Group延續。

我們希望關系和諧，因始沒有你我之分，更沒有兩登之分。

90s' Whatsapp Group 建立兩周年並開放網址供內部使用，可能係第一個擁有自己網站嘅群組*。

之前填過嘅可以在填多次 順便睇睇張Form嘅聲明及條款細則

張Form會開到3月14日 填form後兩星期內如有幸抽中會有專人通知入Group
多謝各位一路以來既支持

90s' Whatsapp Group 為會員而設，暫時只限相關會員加入。謝謝！。

***為確保言論自由不被惡意功擊/侵犯及Group內成員及相關私穩，請填寫表格前細閱所有聲明條款及細則***

再次感謝各位一年來的支持

*90s' Whatsapp Group網站只供內部使用及受條款細則約束

這啲群最後咪又係淪為厹臭g保險敦倫金聚居地

啱啱學行 可以入嘛？

牙蟲有無入assohd圍爐gp

吾入5p群

唔準你話牙蘇仔係5p
佢地只係弱智渣

弱智唔過樓豬

系你老母！